\section{Cel projektu}
Celem projektu było stworzenie strony internetowej WWW wykorzystującej najnowsze technologie. Strona internetowa została stworzona za pomocą hipertekstowego języka znaczników \ang{HTML} w wersji 5. Dodatkowo wykorzystane zostały kaskadowe arkusze stylów \ang{CSS} do opisu formy prezentacji (wyświetlania) strony WWW. Na stronie należało umieścić szeger zadań zdefiniowanych przez prowadzącego. Opisy i rozwiązania zadań zostały umieszczone w dalszych rozdziałach.

Projekt został stworzony w ramach przedmiotu Technologie Aplikacji Internetowych na 2 semestrze, 1 roku studiów II stopnia na kierunku Informatyka, specjalizacja: informatyka stosowana.
